跟我讀一次：示威者表現克制，不存在過度武力，雖不完美，仍有改進空間

示威者表現克制，不存在過度武力，雖不完美，仍有改進空間。

推

對外公關only，諗野要清醒啊

示威者表現克制，不存在過度武力，雖不完美，仍有改進空間。

唔係自己呃自己
老實講我講得咁多人圍佢佢都冇大出血
已經證明我地公民質素好好

不割
示威者表現克制，不存在過度武力，雖不完美，仍有改進空間。
612 721 811
五大訴求, 缺一不可

根本事實係好克制，我哋傷咗咁多人，流咗咁多血，都仲忍到咁多個月，出手都只係瘀痕，咁都唔叫克制？